兩隻領養嘅狗仔肚皮真係唔係好靚

但真係好撚得意
俾人攞嚟做咗生仔機器咁多年，而家終於可以開開心心咁係屋企行吓企手下瞓吓！
我覺得佢哋嘅生活比我更加幸福，不過我嘅生活都因為佢哋變得幸福

所以，Don’t buy!!! Adopt!!!

好得意啊
兩隻都係女仔？
攬到咁基嘅

兩個都係女仔，鍾意佢哋嗲啲

俾多d時間慢慢會好，超可愛

買咗勁多補品俾佢哋

都幾快同你frd咁，番黎幾日開始同你玩

係愛呀

咁而家絕咗育未？

大大件嗰隻係一年幾前領養，嚟嗰陣時驚咗勁耐，學咗好多個月先識去廁所，但係而家勁鍾意人

細細粒嗰隻就真係兩日前先來，但係勁叻，完全唔使學去廁所，又唔驚其他狗，又唔驚人！

細粒嗰隻因為兩日前先來，等佢適應咗之後先絕育，其他絕晒育

想領養金毛/拉布拉多bb

隻松鼠同埋啡白色Jack Russell 係一年幾前領養嘅，而隻黑白色，乳牛咁樣嘅Jack Russell 係由細個養大嘅。
年幾前三隻一齊去絕育，發現兩隻領養返嚟果兩個妹，做完手術好虛弱，藥力過咗之後都唔醒，嚇撚死我！應該係因為未習慣新屋企，仲係好驚青，所以其實唔適合做手術！
所以奉勸大家一句，如果你領養咗新毛孩，等佢適應咗新環境，先好去同佢絕育！
雖然絕育係必須嘅！

其實可以去睇吓佢哋先，我本人以前好撚唔鍾意松鼠狗，又巴渣又嘈！去到見到，抱住上手，完全唔想放低，即刻填晒form帶佢返屋企！

great job

養貓人

好彩無養狗

屋企貓貓勁乖

幾多歲呀

樓主與狗一生平安 respect

肥果隻十歲，細粒果隻五歲
希望佢哋長命啲

樓主真係好善心
祝你同狗狗都成世平安開心幸福!!!

所以唔明點解繁殖場都有人撐

得意到呢

支持大家出多d領養文

好多人買狗都覺得自己買一隻狗唔會有乜大影響，但個個都咁諗個社會咪好易變到支国咁垃圾囉

我屋企都養左件黑色既，叫阿Nig
隔幾個鐘就要飯食，好彩都識去厠所同搬下野
要成日檢查D鎖有冇鬆，驚佢踩我架單車偷走

係咪生到無得生，就拎出黎比人領養？

racist

我估係，但其實啲仆街唔會講
佢哋嘅態度就係「你要就要，唔要我就掉出街」唔會同你講咁多

你隻貓要搬嘢！？

我都識得幾隻都係咁，聽講成世狗都無出過籠，不過我覺得無咁誇，但我諗未出過街就肯定

我諗有可能！
我呢兩隻頭兩三個月都唔肯走出籠，瞓疴都係入面，食完嘢9秒9衝返入去
同開頭行路好怪，好似要重新學過行咁！

我冇話佢係貓

要入黎confess
一直都同自己講要領養唔可以買
但等咗幾年一直都等唔到自己想養果種狗
最後係好仆街地買咗
不過如果我之後再養
一定會領養

無養過狗。
但點解絕育係必須？

邊到有細狗領養
通常啲狗場都係大狗多
雖然好鐘意唐狗但屋企唔大真係想領養細狗多啲

你真係好人，比佢地過幸福生活，成犬唔係人人要

無計，如果要純種，根本無可能真領養

咁你隻乜要搬嘢？

唔玩膠啦

你係Facebook like 多啲義工pages就會發現其實領養都好多唔同種。
年幾前我領養咗兩隻，加埋本身果隻total有3隻
一直都忍手唔放第四個quota出嚟，中間都見到好多好想養嘅貓貓狗狗，直到上星期見到隻細松鼠太得意，忍唔住要咗

好幸福

唔係我好人，係佢哋太得意，日日瞓醒見到佢哋擁過嚟好幸福

兩隻松鼠完全唔會吠！

樓主係善人 要同啲狗狗一齊一生平安

多謝！但其實真係唔係咁偉大，佢哋俾到我哋更大快樂！

on9當有趣

屋企有廁所所以ok，出去主要係俾佢哋跑吓

佢都係玩吓啫